Ik heb nog nooit gehoord van haar bestaan tot eergisteren ."
"haar dochter missen de Bourgh, zal een heel grote fortune, en men denkt dat zij en haar nichtje zal verenigen de twee landgoederen."
Deze informatie Elizabeth glimlach, als ze dacht van slechte Miss Bingley.
Ijdel inderdaad moet al haar attenties, ijdele en nutteloze haar genegenheid voor zijn zus en haar lof van hem, alsof hij al self-bestemd voor een ander.
"Mr. Collins," zei ze, "vol lof zowel van Lady Catherine en haar dochter; maar uit enkele bijzonderheden die hij heeft in verband met haar la Marquise, ik vermoed dat hij hem misleidt, en dat ondanks haar zijn beschermvrouwe, ze is arrogant, fat woman."
